那~~~~~~~~指揮呀~~~~~~~~晚晚變吉娃娃

那~~~~~~~~指揮呀~~~~~~~晚晚變吉娃娃
(施主....喂呀....喂呀...)

那~~~~~~~~指揮呀~~~~~~~~八掛也搣紙話無
(施主....喂呀...係喇嘛?...喂呀)

叮噹